早幾個鐘前元朗有個女仔跪曬地咁

早幾個鐘前去嘉城附近間惠康買日用品，行過臭坑渠附近，見到有個女仔跪喺地，隻手拖住個冇乜反應，完全冇正視過個女仔嘅男朋友。個女仔一路喊，一路講「我乜都畀曬你，點解你重要咁對我吖？」但佢條仔依舊故我，眼尾都冇睄下個女仔。

其實聽到個女仔歇斯底里咁喊嗰陣有少少心罨，何必咁樣作賤自己，又跪又哎咁。

希望唔好做咩傻事。

堅定流

呢個時候應該係搵屋企人/真心朋友傾下
而唔係上child登

如果係真既我好同情你，如果係假我我希臘你第日有同樣的遭遇

唔好做傻事
你咪當睇清左個人

俾個地址我
我幫你打7佢

係真的話,絲打冷靜d,萬大事有各位連登巴絲幫你

收皮啦死假膠

D臭雞就係犯賤

講得出就遲早都要受番架喇，屌人老母唔洗付出代價呀？

絲打要唔要搵人傾下 我可以留個tg比你

唔洗驚 我係絲打嚟 我好想聽你講心事喔

Pmed